其實南京大屠殺30萬人都係死於武漢肺炎

唔明

不是磨菇的

on9

芝麻仁 蘑菇?

係南京事件

仲要根本冇30萬人死,支那老作屈日本

聽講班支那陰道當年想搵日本皇軍借種先做慰安婦

D人逐年加上去加到變30萬人

廢嫌

中華民國屈?

知唔知聽日有遊行啊 入來睇下詳情啦屌

國民黨最叻奶共屈人㗎啦
btw P牌5毛想帶風向就死開啦

日本侵華既時候係反共喎唔好偷換概念啦！
btw唔係p牌都可以係五毛，你就快露底

有啲人真係搞笑 明知中國乜都假 但係人地老作話死30萬人都要信
你哋啲愛國愛港嘅之前都好似話500萬人撐政府

？

冇嘢
get到了

日本學者 都証明咗

想救立場、蘋果之類既就睇一睇 改一改

1.喺連登貼新聞貼返link 比人賺click rate廣告費 (只限非親共/黃營媒體)同埋盡量唔好講哂所有內容 鼓勵人click入去睇

2.見到內容農場文唔好理 尢其fb好多文宣大台都係咁 仲好多時cap圖抄新聞就算 link都唔比

3.未fact check既野保持距離 避免過於肯定 保持獨立思考 杜絕假新聞 不要過於相信陰謀論

第1、2點例如 金水、香港地、巴打絲打facebook club呢啲最鍾意cap新聞圖就post上去 搞到蘋果立場冇哂錢賺

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

patient zero就係山本一夫

佢地係自願俾皇軍殺